[Оглавление](oglavlenie.md)

"ебанный медицинский работник"
---
---

По Светкенной работе...
После защищался весь гандонник ..
А учитывая что писала она ее с меня...
И не без помощи...

---

Потому что мама анечки так всех подьебует..
И отдала ее ксюне...

---
```
- Насть, да вы все здесь гадоны...
```
И хуй знает что защищаете...

---
```
- Галанкина, это Светкина работа...
А не Ане...
- "Ксюша дала"
- а ты знаешь откуда у нее!?
```
---

Не одной строчки Ани...

---
---

Сегун с бутылкой защищал Светку...
```
- а знаешь кто это!?
- "не знаю"
- ну иди нахуй!
```
---
---

Как бы она не портачила работу...
Эти строки сияют...
Ты ее защитить в лет...

---

Аня тупизен...
В шк сочинение написать не могла...
Как и Ксюша...

---

Путь к дневнику Светы...

---
---
```
- Свет, я работаю один...
```
Здесь нет надёжных людей, одни пидарасы и гандоны...
А хочешь про вон того расскажу...
С барыгой наркодилером мы закончили...

---

Мы нежно выписывали аудиторию...
И характеризовали их по папочкам и мамочкам...
```
- "я про тебя напишу..."
- пиши!
- "ты не обидишься"
- не, дай поцелую!
```

---

Помню ксюне предложили меня за лям замочить...
Она согласилась и не смогла...
```
- дешевка!
```
---

А Салогор говорил...
```
- "тебя мне заказали"
```
При этом сидел что то чесал 15 летней официантке...
```
- слышь чушкарь, во первых ты конченый извращенец...
```
Во вторых что бы ты больше не сытым тут не появлялся...
А в третьих, ещё раз вмешаешься в мою работу, ебала тебе разобью!
Сьебался нахуй отсюда...
Молдованка немытая...

---
```
- хули сидишь, сьебался, нахуй! Иди варе жалуйся...!
```
Пока я в армию не уйду, что бы тебя тут не было...
Киллер неумытый...

---

И тут у нас в определенный момент меняется история от Гавара...

---

Потому что в деле Светы фигурировал Таир...
Настоящий Таир Хусейнов...

---

И когда света не дала Гавару...
И начала брыкаться...
Он ее удушил...
И она не приходила в себя...
И вместо того что бы вызвать скорую...
Подключился Таир...
И начал на ней прыгать как долбаеб конченый...

---

И разбивает голову ботинками...

---

Ослик Иа долго насмехался над тем как он прыгал на ней...

---

На той вечеринке было много людей...
И одна предпочла промолчать...
Эта сука тварь...
До сих пор молчит...

---
---

Светка визжяла брыкалась...
И говорила что она раскажет маме...
Из за чего Гавар своей тушей и душил ее рукой...

---

Эта сучка с короткой прической...
Попивала коктельчик...
Подошла посмотрела и ушла...

---
---
```
- Слушай Венецкая, ты ведь знаешь всех участников... Какого хуя ты меня втянула в этот бардель!?
А! Из за показаний Гавара...
```
---

Дословно...
Обсуждение Ани и Гавара...
```
- "Где белый сейчас?"
- 'не знаю а что?'
- "на него валим его девушка"
- 'ты когда на нее полез, что собирался говорить белому?'
- "а чё? не знаю, она просто брыкалась'
```
---
---

Они так все сильно любили Свету...
Что решили посадить ее парня...
